一人一個發現自己係gay嘅時刻

我係鍾意女人 但唔知鍾意咩type嘅男人 呀但我一定唔鐘意乸型 覺得佢哋好嘔心好核突

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我鐘意陽光大隻仔 不過要靚仔同識氹我 彭于硬

你靚唔靚仔先

睇條條都好正

原來你係巴

有無一齊

我都係但佢係直
唔知係咪男校玩得特別癲
搞到我泥足深陷

冇乜話特別直
不過冇一個比得上佢

唔知啦
當年我仲係第一個知佢拍拖
想斬死條女

其實諗返都係好青春好sweet嘅回憶黎嘅
而家間唔中返工會撞到佢
會開心成日

發現每次diu女朋友都係diu屎眼

但自己就唔靚仔 甚至係柒+肥個種？
我就係 賴哈毛想食天鵝肉